起來 我帶你去環遊世界

我呀麻係哥斯拉我呀婆係心理變態
會唔會比人拉

會拉 不了

小心報驚撚